全盛時期森巴足球飛機區

不知不覺尼馬26歲，名義2億但實際表現如何大家心裡有數
前幾日望住巴西份名單 除咗尼馬 只有保連奴依個靠好運補射同卡斯米路 不死式防中 加個古一招同耶蘇仔就話「先過咗兩三年唔夠就人才濟濟天才輩出 」
唔係仲掛住馬些路同艾維斯掛（艾維斯好慘 應該最後一屆都冇得踢 ）

當年 比利 黑珍珠唔使講 加隻小鳥 同鬍鬚仔 同埋渣仙奴 稱霸世界

之後 薛高 同蘇古迪斯 加埋 科高 同 白蘭高 無冠但贏盡所有人心

再之後 靠住鄧加做防中 加埋羅馬里奧同白必圖 又再重現所謂森巴味

之後就係好多人耳熟能詳的大細哨加李華度 再夾卡富 卡路士 尤其大哨依條友 其實佢唔係九十分鐘都係世界級表現 只係勤追波 而且一成功搶到波就會著曬火成為好得人驚的世界級球王表現 跟撚住入埋你 其餘時間都唔會在狀態 例如98 02決賽之類 阿叔佢地都話大哨冇咩態 但最後又有能力入到波 吹佢唔脹咁款

P祖同扭波王丹尼臣就

之後已經係卡卡 （咩柏圖呀 羅賓奴 法比安奴同阿祖安奴就算把啦）

再睇翻依家 失幾多入幾多的森巴味呢

泰法路
卡富 盧斯奧 卡路士
鄧加
加連查 拖士圖 薛高 李維連奴
比利 朗拿度

後備： 細哨 羅馬里奧 李華度 白必圖 蘇古迪斯 白蘭高 渣仙奴

有前冇後

打死罷就

咩c朗美斯

點睇

鍾意細哨，唔止佢啲球技，仲有佢踢波帶比人既快樂

望左傳右之類

02年世盃
3R+卡富卡路士
而家點砌都無嗰種屈機既感覺

樓主唔識波 宜家隊巴西守力超強

第一個偶像係李華度

但係嗰種味道已經變晒
以前真係個個位都有個獨當一面嘅球員
唔係話而家差
但真係冇以前果種屈機嘅霸氣

馬些路垃圾黎

砌唔到
要遠射有遠射 要隊上去又有 要爆發要過人都有 邊似依家咁長傳同創造力好少少就吹到球王咁

到底邊個唔識呢
邊個做中堅呀

收啦，有邊隊好得過巴西

初步相信，有個叫白必圖嘅人偷咗恐龍骨，跟住重用佢嘅個人技術連過兩關然後一射入網……

得罪講句
尼馬係好有天份 係好波呀，但佢咁嘅心態，永遠都上唔到球王級數
佢最多只係同世三同lv

成廿六歲人 仲咁幼稚 睇睇前輩廿歲出頭有咩成就

唔好攞３Ｒ咁屈機黎比
淨係攞卡卡做比較，卡卡26歲已經大熟大勇，CARRY AC米蘭攞歐聯，自己攞金球獎

純綷講森巴味
屁馬>卡卡
實力就唔使講
07年靠卡卡拎歐聯

唔好話以前比利大細哨果啲咁遠
小花同丙朗26歲已經上晒神枱
係球會贏盡一切，仲要不斷進步

而家個on9仔尼馬

簡單咁講 一講起尼馬最精彩場上表現我只諗起原地玩rainbow過人俾人打 諗唔到有咩精彩入波 我唔要求你卡路士拉西 唔要求你原地笠死個龍 但起碼學人地開波8秒扭入去爆入去入埋波先啦

尼馬拎咗歐聯喺西甲又踢得好都叫冇精彩表現
冇睇就算吧啦你

你老味卡富同卡路士打左右兩個中堅
枉你為森巴FANS

尼馬拎咗歐聯+世足第三
夏薩特有？
笑死

尼馬carry 國家隊應該唔輸畀前人。

咁又點
大把人拎過歐聯啦
巴神，沙基利都搵過歐聯啦